西班牙咁樣鳩猜法，FIFA遲早要加條60秒進攻違例

完全殺死足球，同以前後衛龍門互傳用手接拖時間有咩分別？

佢猜咗好多年啦

需要進步，增加觀賞性

即係學玩具

日本最尾個場最後15分鐘又係鳩猜唔攻，球迷俾錢入黎唔係睇你猜波

賽后班日本仔竟然可以不知廉恥咁慶祝

鳩猜的懲罰

我個人覺得無問題，都要班球員夾到先可以咁樣鳩猜法，你叫強國港隊去猜咪一樣猜失，而且拉布係戰術嘅一種，你覺得拉布有問題就剪布，咁你同梁君彥有咩分別？

出線都唔俾慶祝？
波蘭拎尾彩 日本又出線 皆大歡喜啦

發現殘體支那蛆

唔見沙地猜到？

pique無派膠就唔會輸啦

球例上係無問題，正如以前龍門用手接回傳都無問題，都係戰術一種，但太消極同影響觀賞性

唔係隊隊都猜到架

香港隊或者中國隊就未必得啦

唔鐘意但其實贏波猜無問題 踢法一種
但猜到攻唔入出埋局

其實猜波無問題咖
不過入得一粒就諗住猜到完場
點知比人追和再輸埋柒喳嗎

猜到贏就話姐，而家猜到輸都唔俾

咪又係輸

鳩守戰術咪又係殺死足球